如果歧視黑人叫種族歧視 歧視大陸人叫咩？

物種歧視？

狗隻歧視

叫正常

冇歧視，只係用正常態度對待垃圾

未聽過會有人用歧視黎表示曱由，蝗蟲，烏蠅，坑渠老鼠呢d低賤生物

反骨

物種歧視

入嚟前都想講
但物種唔同本來就無法一視同仁
所以唔存在歧視

對蝗係睇佢地唔起
而唔係歧視
黃秋生真係講得好岩👍🏻

因為一群人做仆街嘢，而你厭惡佢哋，呢啲唔算歧視。

地域族群歧視

支那種係低等生物
連被歧視既資格都冇

咩大陸 歐亞大陸？對昆蟲邊有歧視

啲動物倫理既人屌柒你

點屌？
佢哋保護動物 食動物咪又係無一視同人

佢會保護三唔識七嘅人咩？ 佢俾狗奶同時俾唔俾連登仔奶下

身體結構都唔同 唔好再將大陸人當係正常人認知範圍內好嗎 留俾動物學家研究啦

speciesism
真係有啲痴線佬要物種平權

蜘蛛要有生存 免於恐懼 同宗教自由
所以如果佢織網係你度門就要由窗口出去？
唔明可以點平 人以同類相食？